各位巴打 整過咩禮物俾女朋友？

聖誕節又到 又係時候要花心思諗禮物

我拋磚先 整過皮革卡片套 相架摩天輪 仲有自制相簿

大家分享下 唔想又買首飾公仔 想整下手作

蛋糕 朱古力我都有整過

巴打咪灰 今年性誕祝你有得扑到天昏地暗

我都煩緊

淨係整過朱古力

不過女友就送過頸巾俾我